大窩口街站 請支持

//【制裁警暴 重組警隊】大窩口街站

鄭松泰立法會議員辦事處，今日（2020年6月10日）早上於大窩口站B出口設立街站，派發「制裁警暴 重組警隊」單張。

自反修例運動於去年六月開展以來，香港警隊濫暴濫告，成為不義政權的家僕鬼卒，殘害忠良。昔日維護法紀的警隊，已經成為「忠誠勇毅」、目無法紀的大警閥。

警權是公權力的具體展現，而要制衡警權乃至制裁警暴，我們必須要有一套制衡公權力的機制，確保政權由普選選出，方能由根源解決問題。警隊這種複雜而深層次的問題絕非「斬掉重煉」、解散重建便可解決的情況，是因警隊的問題不單是「執法」問題，而是整個香港權力制度結構的問題。

如有任何查詢，請聯絡青衣長亨地區辦事處職員吳先生（電話：9739 8497）。

鄭松泰立法會議員辦事處

2020年6月9日

推

講熱狗post都無人秒入連登已死

今朝返工見到 支持

網絡名人仇思達昨晚於網台節目播出聲稱是熱血公民立法會議員鄭松泰錄音，指青年新政梁頌恆、游蕙禎「應該死啦」，稱只是與兩人「扮friend」，又批評「大眾白癡」，以為他們是「本土派」。鄭松泰昨晚於facebook疑似回應事件，承認「內部工作組的話被流出」，並指摘「當日有份支持梁游而令教主黃毓民敗選的人，全部都是智力有問題」。

熱狗po推

今朝返工見唔到 但都支持

佢地未起身河清勁

禮志黨

泛登仔:選舉近了

選舉近了

支持？

支持警察

sis你幾勇敢

樓主唔小心自爆電話

樂哥

9739 8497
Whatsapp左你

唔想覆

大雞樂都係王姑娘隻狗

今朝見到個幾型既熱狗派傳單

有冇證據先